乃木坂46討論區#405：清宮レイお誕生日おめでとう！

牙麗生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#404：消失的Route 246 MV

柴田失而復得

就黎28既mk松留名

lm

多謝夾band 清俾禾開

有冇翻譯

其實邊個開都ok
我又唔係推牙麗

加推囉

禾專一之鬼

LM

專一四推

專一四 三推

Rayland生快LM

俾個藉口你加推姐

估唔到聖仔鍾意佢呢type

新果set相又幾靚

今次早左入黎下次遲番少少

四推柴田confirmed

又屈

多謝大佬

人少少認左佢啦

佢同佢大佬一樣唔認廁

禾禾禾禾禾.jpg

因為禾哋兩個都唔係 點認

認得三推都唔爭在加多個啦

又25

佢推邊三個

禾對事不對人
就係大家都係迷柴先俾啲中肯意見你

清b生日快樂😘

白 柴 純

清

痛心了

頭先喺邊

終於變返日文

8月咁多人生日既

同清b出咗街牙

Lm

祝牙麗生日快樂

痴線如果屋企有兩個妹好似佢地咁真心癲

花花留名

原來

同條仔散左

Bin位

新人留名

現役單推生田絵梨花、白石麻衣、秋元真夏

單推？

你見到三張相都係同一個人

白麻現役

大好きです

我宣佈動用緊急髪同人大色髪將白麻卒con延期一年

禾白字幕組都唔做停更了

最新消息: 為壓制乃飯叛亂，禾宣布根據蟈家安全髮將白麻卒業無限期延期

係喎，你唔講我都唔知；講起鯨姑娘都好耐無上水，時代的眼睙啊
其實好似 maimai 字幕組咁樣，maimai 卒業之後半收皮狀態（都唔係套套電影、電視劇有翻譯），但係卒con一出，所有大師兄立即歸位

46tv廣告個條友？

如果係嘅話乃都幾邪廣告代言做乜死乜

嘩，乜哩度咁快爆一個po
留名

永續老女人即係DQ晒啲年青人

HTC, cupstar

爆生日po

另外一pair黎的

有member生日嘛

使唔使派人黎大規模驗廁

我冇追太耐真係脱曬節……
生日嗰個我唔識，一個四期都唔識，要認識下先

真呀，當人人都係廁嘅時候怕咩認自己係廁

新飯留名

當推嘅MB自己都係廁嘅時候,怕咩認自己係廁

狗寶:

9號夜晚上唔上黎搶雀生日po

肯定大把人玩突襲

新po留名

禾鳥

準備好圖推

冇啦我呢啲新人一定唔夠搶

差唔多執定圖等26號

仲有19同23

想睇歷史重演

話唔定得呢

又提

想人認得你搶就得

btw, 弱弱一問，其實係要點搶

#1001個位贏
通常po圖夾硬推到去990
然後就係鬥手快既遊戲

幾好玩咁喎

小心變著名搶1001會員美XX雀2.0

好仁

仲仁過美月

而加次次推po都有人搞串個party

唔推po嘅，又玩串個party

唔推齋搶真係要ban佢開po

唔使畀面其他人

跟乃團學英文

啱啱學完個like字教大家用##

花花like我

廁你老母 死mk

大口麗生日快樂

我比人B害

我改過自身 已成乃PO第一禮讓大使

你而家先上水

信住先 到時咪知

成龍老師好橙

回帶
sayuringo majority跳得好好笑

最近早睡早起，冇乜上網

笑左 用人地歌帶壞人地團

阿松入機同走機都好準

我記得佢係咁摸友香對腳

佢一直都望住你

七仔成廿四分鐘先講嘢 條片都過咗一半都未講嘢

七仔驚咗隔離個口水佬

好恐怖

週刊ザテレビジョン 2017年 No.08

月月都是個美女

老老老老

牙清生日快樂

路過娛樂台留個名

禾七藥劑師有part講関西弁做返自己

有日飯貼在去ig
可以唔洗上支網睇七仔

有冇興趣了解吓禾id

導演傳心師

禾推咁少都叫廁

嘩 我

還翻呢個堀比我

邊位手腳聽到係廣東話嚇左嚇

8月3日(月)
19:00～21:00 ネプリーグ

22:00～23:00 CDTVライブライブ
25:29～25:59 ノギザカスキッツ

26:20～26:50 プレミアMelodix(I see披露)

4期day

佢好耐㗎喇
新入坑嗰陣就睇過佢嗰條介紹握手會嘅片

全裸待機等星期一

好似幾正

佢不嬲係咁變態

十小廁

花奶長髮

食開單餸清湯

禾七幾靚

好似睇緊半澤直樹咁

係咪等到中秋先有MV睇

點著出街

route 2046

尋日仲有人話着蘭仔件T出街要好大勇氣，呢件直頭嚇死人

要等白麻畢con先出

等埋發叔

禾七？

體檢排名排得後啲啫

就黎比你推曬成個46嗱

來來去去咪又係得嗰幾個

牙掛

清宮レイ親友留名

呢個mix埋get wild嘅版本又幾上腦

幾靚？

知錯了
我收翻

有fd喺度踩西七 決定批鬥佢

淺藍色...有啲唔想買了._.

啲老女人

平時食開咩七都染

禾蘭好勤力，1,2期生入面出得最多

白麻同松round off每日都係0封

pepe hea到，1個月14

以為晌狗tee

25

有一日出左55封洗版

禾柴三人之下

上哂神檯仲咁努力做咩

肥月 最勤力

大家都係三期卒仔，中村少佢咁多

pepe未富先驕

嗰日係太得閒無嘢do？定係叫春？

你望下廢土

AI>pepe

多，但係日日都係黑面自拍
有啲大小姐脾氣嘅感覺

禾柴啲自拍正到傻

仲有廢桃都幫唔落一期老seafood 以外唯一一個個位數

講到依到要讚下肥料

有名你叫廢桃

呢張好啲

成日係人哋mail出現
算係咁啦

大當家要拼博下

音game40抽中三張

牙柴咁可愛都黑面

好想cap番你之前啲留言binc

馬XX

xx露

松推會好鐘意 不過都係唔敢着出街

個衰妹食到

成三十碎都仲衰妹

可能佢老過個老妹

得罪化妝師

個唇厚到係咪之前小百搭個化妝師

金仔識嘢

不嬲send得越多=撈得唔掂

正到

9bo

ez

outliers唔計

好想夜晚晾呢件出街嚇人

柴田俾佢大佬插左一刀

嚇我please～

雀同松 兩件都好代表到自己

柴軍以死

柴軍已死，掛軍當立

鎖你喉呀

點解我抽個pool... 一張個pool既野都唔中...

想負皮你
不過我都中就唔啦

原來日本netflix有得睇

個個都中

禾真愛係禾白所以中

5合1素材

我大佬CARRY

真

@谷主

top又蝦ug

冇野做

次男好似係唔靚仔但結左婚嗰個

頭先睇中字 今集幾搞笑 望返你留言先醒起原來佢係半澤偷FILE果個三木

返到後台到優蛋玩返雀了

我冇野做都會玩雀

你玩二姑媽咋

抽完張卡番黎同event歌唔同屬性 其實係咪我用錯方法玩

世界末日啦，牙桃出blog

距離璃果生日仲有8日

1號，出左糧

其實都係當儲下卡姐 係抽中自己推開心D咁解

見禾腩出左

係咪差雀未出

呢張真係好正

依張好靚

3歲定80，咁細過就要玩吹氣公仔，大過一定玩具大王

Yoda

毛利可唔可以唔好再落filter

冇野做 打緊簽名

廢到

死人雞皇飯又jer 我

接受事實係好事黎

花花

禾花好靚

音GAME做TOP果堆打緊簽名使唔使課金打?

課左5萬抽卡 而家要俾多少少買item

浜田照打人頭，咁加塊板黎做咩春

瑛人之後係山p, 應該起碼九點先到乃

中左禾白

課金再請代打=win

琴子

返去痴mon 貼la u

塊野壞左呀

聽講心地唔好嘅人都會痴柒

聽講成日食女嘅人都會痴柒

真係扮得幾似

淨係叫珠美係到fing，幾時俾佢入返選拔

TT兄弟唱得好聽過瑛人

咁我寧願癡柒

卒果陣

求婚大作戰

禾山p

summer nude
禾橋

月9女優呢個梗好正

卒都未必有

又畫得幾靚

啱啱追完乃木坂在這，仲有乃木天，工事中，nogibingo果d未追,好絕望

今晚係錄影定係live? 咁蓮加出唔出到?

你黐女飯

唔追就唔會絕望

追晒仲絕望

依家睇返先醒起有依個功能，琴子最後個pool唔記得拎白石ssr嚟換

就到了

慢慢追左乃木天先

冇錯 你MK成日食女

錄影黎

拎白石ssr嚟換
上次10抽抽中2張花奶SSR 秒換左張禾白SSR

I see 咁就應該無事可以齊人啦

係唱ISEE咩 好似唱246 wor isee另一個深夜番組

如果依家有得換返，拎多兩張都仲得

I see 係回緊你
雖然我知語帶相關咗

係咪仲未出場

點換唔係要200抽先有券？

GET錯

未

個個男人都玩雀架啦

原來V6都係肥秋作詞?

我都係啱啱睇晒乃木坂ってどこ同埋工事中

乃木天唔使睇 超悶

到乃了

到了

又中

music for the people

嚟啦

依家睇緊第一集

仁月笑死

癡線開downtown玩笑

想睇浜田打馬拿豬頭

十單合宿

最好睇係依兩個

海天打手

好大膽

依家d𡃁妹

肥秋叫左小室一年幫手寫歌

詳細係點

佢仲好意思hea填
wow wow wow
yeah yeah yeah
hey hey hey

チキンライス

淨係講左依句咋

小室啲歌本身都多wow wow wow

Wow wow wow wow wow tonight

有個位係5張ssr換一張自己揀mb隨機一張ssr

果個好似係7-9集

玩貓舌d野

淨係睇傻強花奶爆入member房都抵睇

我呢個係200抽個個黎

Downtown 玩得好笑好多，平時貓舌玩悶到

社交距離企得咁開

其實都ok好睇嘅，至少好過睇垃圾tvb

禾桃個肚仔

哩場嗰運鏡好過music station

所以個歌詞到底係make a love for it定make a run for it

原來係咁 冇課過唔知

Ms cut budget呀

246嘅日奈子啊

法國啱啱蓮十一個近鏡都冇

有MWAM

覺得好似樣，要book醫生驗眼了

咁你鍾意邊個多啲

女飯

腩軍團

見到13％ 好想課金抽
但係諗起自己音驚玩極都咁廢 有勁卡都無用 就打消左念頭

你就好啦，暫時5抽0中

試下唔好咁hardcore咁諗 當上去望下女女 聽下歌睇下mv

Route 246

talk

抽黎抽去都唔岩自己推
個acct 成日中 久保 同 呀咩...
但我推白花櫻喜

推多啲咪中

買呢四個既生寫都窮死
其他member 留番比其他ching 幫手推

計番十抽都係160$左右 同抽十張生寫差唔多

而且2定300有超得 抵玩呀

右屌打

run 啦應該 節目字幕都出埋

nogidoga 46tv得牙松電視台清番

其實日本有無人問MV去左邊

【質問コーナー】与田祐希、みなさんからの質問に答えます！ポーチの中身紹介も #コスメ紹介 #愛用コスメ #Q&A （前編）

有
sns 經常有人問

"make a run for it" 完全九唔撘八

：再嘈整首popipapapa 2.0你聽

頭四位只有一首歌未出MV

想聽

有冇人話我知我究竟睇緊乜

YOASOBI 今期好紅

我而家都追返由2018年8月起嘅工事中
而家先睇到介紹四期生

たぶん

We're Nogizaka 46, 4 4 4 46

四期好野黎

黑劍

筒井有啲似馬場富美加

馬場

常識黎

馬場あやめ

冇睇名以為係牙侵

求下你唔好講

又想認錯人

人造人軍團？

睇得辛苦做乜要格硬睇
睇自己推既cut咪算

原來牙月個手勢唔同

呢套幾正

係

廣清終於醒覺

實迷途其未遠 覺今是而昨非

阿松好串串花奶全盛期已過

你都痴撚鳩線
天地有正氣 一生只愛生田絵梨花

講事實都串

唔使咁多人面前講

好得意

仙女

聖母

美波真係好掂

純奶

gun唔到

用其他方法拎直筆應該仲平 又唔洗7日冇自由

請人打
再唔係auto

乃木坂46白石麻衣、生田絵梨花「写真集」再浮上 発売から1年半以上経過もいまだ好セールス継続

アイドルグループ・乃木坂46の白石麻衣の写真集『パスポート』（講談社）が、週間0.1万部を売り上げ、8/3付「オリコン週間BOOKランキング」ジャンル別「写真集」（集計期間：7月20日～7月26日）で、前週15位から3つ順位を上げ、12位を獲得。また、生田絵梨花の写真集『インターミッション』（講談社）も週間0.1万部を売り上げ、前週のTOP20圏外から13位に返り咲いた。

之前提過，花花嚟緊8月有份參與的音樂劇歌曲表演，巨星雲集，將於日本舞台殿堂帝國劇場出演。8 月1日公開售票後，未夠一日現已sold out。現已加開了 LIVE映像配信日，詳情如下：

但仲未公怖LIVE映像配信劵幾時開賣：

港紙要成$700-100一張飛... 仲要鬥快搶...真心黐線

未睇花花上一套音樂劇，可以睇番啦，限時配信直至今晚為止

『Happily Ever After』
配信開始日時:2020/7/31(金)12:00
視聴可能期間:2020/8/2(日)23:59まで
※配信時間:約60分
視聴券：¥1,900

東宝最新更正： 視聽券賣到今晚 JST 21:00 為止，唔係23:59

【TV】
10:00 将棋フォーカス（向井葉月）
24:00 乃木坂工事中
25:25 熱闘！Mリーグ（中田花奈）
【RADIO】
18:00 乃木坂46の『の』（岩本蓮加、早川聖来）
20:05 らじらー！サンデー（星野みなみ、伊藤理々杏、与田祐希）

今日冇咩睇 得工事中

有半澤睇

你日文巨 我唔shake日文
等聽日中字

今晚想睇結衣 但唔知乜台有

其實第一班日本仔點打

聽過比錢請人輪住打
可能自己就出去同女夾公仔同踩單車

咁似d 高大死mk所為

想問下抽飛係要日本電話日本信用卡?
咁點抽

係咪同室剛果套 果啲公廁live網實有既 不過勁低清

有年幾無睇過結衣BB
呢套有室剛應該笑片黎

live

有牙郁睇

竟然係做結衣個女

thx

加入老女人行列

阿柑

話雖結衣上一套日劇係咪已經係逃䎵 好耐冇見

仲有套無法成為野獸的我們

好似係咩怪獸個套，其實桃子之後仲有套乒乓波電影,code blue3 同電影

丫係wor 提一提就醒起

慘不忍睹

祐希

殘到

好似肥左

老左

慘

點解會影到咁

奶d女9成p到反光

錢解決到既問題就唔係問題

sor

ching 加油 搵朋友仔輪更打啦

二姑媽Live緊

明叔

個fanclub logo係咪抄山本耀司

弓木

七仔劇中IG

諗起IU 張滿月

生寫幾正

飢餓銷售

仲聽得切

社長

【す・ず・き・あ・や…？】
みなみ「ねぇ～♡」
中田「せいかーい！」
藤森「誘導もあるんだね！」
みなみ「絶対言っちゃうやつだ！」」 #nhkらじらー

肥美

腩正到

林妹妹初出演

睇了

仲似我老婆添

你唔係真心鍾意乃 假飯

咁快就新4

做乜要鐘意成隊乃

見天哥開Po
想買多3set浴衣

去馬

下星期乃木のの都弓木

希望下一個系璃果

又變返咁

你有一萬蚊驚咩

想扣禾楓50分

你老婆who

XX花X

中田XX

我DIU你啦

XX花奈

想問呢到有無人爆浴衣set有d心郁郁

爆啦你有林鄭個一萬

諗緊加唔加單

過兩日生日wo爆唔爆po呀

買啦買啦

45X5感覺好伏

開波

OL

係咁扮高山

唔抵爆

一寶

聖仔贏

maaya同賀喜竟然輸咗

又teaser
mv出未啊
寫埋online music distribution
但係日本以外無配信

細細個就玩過呢款track and field
勁好玩勁上癮

禾聖b

Nogitendo

聖喜都正

出大絕 - 掹電制

一生只愛堀未央奈

識chok招都輸

真人講招式名

好掛仆仲係笑得天真爛漫嘅花花

屈波都屈死

好開心呀花花呀

我以爲個個都咁玩

有冇講過今次錄影仲會播幾多集？好似已經播咗4集?

老

楓又玩 Mario Kart？

又反

Sony員工終於玩ps4

老婆

冇睇到工事中TIM

趁住錄得就梗係錄多幾集
一陣又緊急狀態

韓仔播嗰個係唔係3/4期live日常？
有無link

我都係咁諗，但係驚營運播完呢個系列就無再錄
而家吹緊風要 reinstall emergency lockdown

應該係乃木 fes 啲片嚟，被youtube ban晒，試下上支博/b站搵搵（都未必有）
再唔係下次泡仔播嗰陣錄咗佢

西方形式既lockdown 根本無用，解決唔到問題

咁上次lockdown 嘅日本人又真係唔出街、出街戴口罩，係有啲用。其實日本嘅問題係test得少，quarantine 唔晒啲帶毒者，搞到lockdown都無用

又可以輕鬆虐全場

岩岩個日常live 正到仆街

真。屈機

根據上次既經驗
係好撚伏

想9呢set多啲

寧願直接買自己推嘅一set

心動不如

但有直筆抽喎

無禾白

準備爆5set

禾咩巧靚靚

非洲人唔會中

今野唔識做生意

呢set衫搞到個個都好仙

又哂

無限錢梗係唔難

$17/張

9

呢set真係出家人也心動

陸地代購9未

買左5set

中哂雀毒

你數下你收咗幾多負皮

QQ

雀不嬲正

一直都唔想post抖陰，但呢馬拿豬真係太正，唔share唔得

唔想出街

最近睇雀多過睇花

禾禾

睇緊grand blue勁好笑

與田有冇辦法駕馭千紗呢個角色 千紗都冇咁大波

雀拍完映研之後仲正

白白好靚女

但真係多咗一份成熟同老態

假㗎

之前錯怪了臭臭，第二本寫真集賣得少過第一本，佢唔係第一個

比牙梅調教完之後

3張加埋先51蚊的 仲平過食餐mos

二期唯二可以玩twitter的mb

有新歷史番

負皮佢啦

52$收

米津玄師 連8月5日先出嘅新album又出多首MV....
而 route 246 繼續 404 Not Found.

講清楚啲，嚴格嚟講又唔算MV嘅...係米津成隻碟嘅試聽版

大多你$1

雀：I am very dark

我再大多你1蚊

夠錢食了

咦 我都係喎 咁啱嘅
其實真係幾抵

做咩負皮me
咁真係17蚊一張吖嗎

牙雀第2人格黎

抵死啦

呢個人格正
好想好似阿梅咁 搣佢塊面

咁我同你收

唔夠錢打邊爐

meet咗

咁我出價$17蚊收你張田豬直筆

大你1蚊 18

毅進星100

禾入柴軍送俾我做入會費，好似牙屎咁

柴軍福利真好呀

要入柴軍了

加入屎軍即送濕水牙梅直筆一張

跟

究竟點解二期生啲待遇比起三四期好似有啲落差……

差啲睇錯id

原來係分身ac

乃po攝影教室

工事中花花cut

呢度有位巴打有獨特既cap圖技巧 而你張相同果位巴打有幾分相似 令大家誤會

笑咗

認真答你
太早收二期，搞到大部份成長時間撞咗神之一期，變相冇嘢撈，冇嘢撈就冇人識，惡性循環 (臭臭例外）

真夏真係好撚痴線好好玩

你funson

識食一定係食馬拿豬

推七唔怕遲
新人記得睇七套新電視劇

你唔係推48咩

禾七你又岩？

48只係望下，乃係真心追

唔得咩
我22單落坑㗎

乃木坂46・金川紗耶がお手本♡ 美人を印象づける「大人な眉毛」の作り方

阿釧教各位絲打畫眉，link入面有details

TVfan 2020年9月号
生田絵梨花ミュージカルドラマ「とどけ!愛のうた」

BUBKA (ブブカ) 2020年 9月号, 生田絵梨花

錯咗title，唔係BUBKA

19:00～21:00 フジテレビ系「ネプリーグSP」遠藤さくら、賀喜遥香、掛橋沙耶香、清宮レイ
19:30〜20:00 SHOWROOM「のぎおび」林瑠奈
22:00～23:00 TBS系「ＣＤＴＶライブ！ライブ！」
25:29～25:59 日本テレビ系「ノギザカスキッツ」
25:00～26:00 TOKYO FM「TOKYO SPEAKEASY」山崎怜奈
26:20～26:50 テレビ東京系「プレミアMelodiX!」

1. 今晚先有四期生第一次獨自出村外番；
2. 夜少少有音番 CDTV；
3. 再夜少少音番プレミアMelodiX!有四期生 I see (有冇人知係播MV定真係跳？)

得罪攝影師系列

做藥劑既辛酸

小妹唔識欣賞

不割

話說尋日有提過怜奈有個冠名twitter係好難得，點知佢係755 confirm 咗：原來除咗賣寫真嘅帳戶，佢係第一個在籍mb開冠名 twitter
（而阿松係咪第一個開在籍mb 開ig？）

貼多次條link

由秋元康製作的電台節目 TOKYO FM「TOKYO SPEAK EASY」，由今晚開始（8月3日(月)25:00〜 ），將會有山崎怜奈生出演

同場的嘉賓個個背景都好猛，例如作曲家三枝成彰係 1994年亞運會大會主題曲、動畫小飛俠阿童木、 Z Gundam, ZZ Gundam, MS Gundam 馬沙之反擊 等等的原創音樂作曲家

有別於ANN，TOKYO SPEAK EASY 係没有講稿，没有預先設定主題，主持人和嘉賓係要即時回應和發表意見（類似商台光明頂、港台講東講西咁樣），完全係考驗講者的知識和急才

補充番，同場嘉賓仲有著名監製和導演石原隆

石原隆氏的著名作品電視電影包括：HERO（木村拓哉主演）、一度死んでみた （広瀬すず主演）、私を旅館に連れてって、スタアの恋、恋ノチカラ、空から降る一億の星（木村拓哉主演，當年嘅收視神話，視聴率 22-30%）

換句話說，唔知點解怜奈會混入咗喺個節目裏面 最冇背景嘅就係佢

咩事咩事

乃po原來咁多藍屍

我立即DNLM

男人老狗叫自己小妹

個和服ig?

少癲

Follow 左未？

三大名校嘅畢業生剩係計前輩都大把人脈啦

一早follow左

小妹都好想可以着得咁靚

有棍小妹？

我覺得yoda做唔到千紗個冷漠feel

想同和服小妹影相

3年前既9bo

2016

2020

塊面冇咁脹

咁我應該知邊個巴打了

可惜

sony豬場既威力

可以參考番和ラ每月劇場第四話

果陣選拔有10幾個鐵腳，剩返成堆人爭果3/4個位

嗰陣上升期有資源都俾一期出村先
仲要搞研究生制度

而家有返少少肉地perfect池

而家3,4期一出黎就有得自己開Live,2期第一次有自己嘅live係17年神宮

似係肥秋推佢入去多啲

係肥秋推要推都推選拔先啦

唔通上去講緬甸菜式咩要搵個乜都搭到嗲嘅人入去

全盛期已過

明治大學個位去左asahi
係得翻佢架啦

香港人突然矜貴

就連連燈都唔開大師機2期

一家姐三家姐四家姐.gif

load咗2秒先睇得明

堀,OL,蘭仔等二期:

回不去了

乃po早晨

黑石早

早晨大佬

以前太瘦 而加啱啱好

今日睇下結衣果套好唔好睇先

8月3日 大致多雲，間中有驟雨，局部地區有雷暴。吹和緩東南風。

有無link

好想同禾楓玩波波

有禾咩

阿喜更blog了

各位午安

是日奶坂下午新聞：

1.

聽朝 日テレ早晨番組有yoda

2.

松村沙友理 第7キングダム2時間SP出演決定
（放送日期：8月10日（月） 21:00～22:54 ）

3.
是日4期day，4期飯今日請全裸待機
19:00～21:00 ネプリーグ

22:00～23:00 CDTVライブライブ
25:29～25:59 ノギザカスキッツ

26:20～26:50 プレミアMelodix(I see披露)

4.
今日首位新四期生參演のぎおび showroom
林瑠奈
Next Live: 8/3 19:30 JST

Offtopic 報導：

Sony剛剛以Toru Mogi of Nogizaka 46 LLC domain ，隔離團唔通改叫櫻坂，而係叫神楽坂？

以上係今日奶坂下午新聞報道

號外：
「B.L.T. SUMMER CANDY 2020」今日發售

岩岩睇仲未有 妟就先出左半澤 可能要今晚先出

唔怪得我搵唔到

啱啱山崎怜奈 mail 話，同小百合講電話傾咗10個鐘
怜奈話喺團體工作都已經有一段時間
同時了解到小百合份新工作係屬於完全唔同嘅行業

估唔到原來佢哋兩個咁friend
咁快就搵前輩收風套料
怜奈係咪計劃緊卒業移籍

我都想

10個鐘……？

Zaki同小百合未入團前就已經識,工事中2期情人劫有講

松喵

2期情人節咪送過野比小百搭
不過有d咩可以吹10個鐘

都有可能係 google mistranslate

ching你好勁
我偽飯

知唔知邊集？想搵嚟睇

Total 傾十個鐘同傾咗十個鐘兩樣野黎喎

冇quote到添
不過佢兩個熟係未公開到先詳細講出黎

但個語感好怪⋯⋯邊有人會數住之前傾過幾多個鐘

以前睇伶奈blog定mail好似有見過佢睇及兩個一早就識

應該每次都煲電話粥 佢話傾左十粒鐘UP

假設佢每日傾一日傾一個鐘多d，佢傾咗十日咪話total 十時間up，有咩要計

雀個未公開好似係B站比人砍左搵唔到

搵到,24分開始

拼音打字

原本就係打個劫字,牙雀玩完喊到變真DARK

台灣飯姐

岩岩睇完工事中, 睇佢地打機真係好正

日村恰咩咩

2個入團前就識

想恰too

新飯lm

6月27日、28日
賀喜遥香 ドラマ撮影

#乃木坂46 #賀喜遥香 #かっきー

主演・中条あやみが“あの世の裁判官”に！
よるドラ「閻魔堂沙羅の推理奇譚」

2020年秋 放送スタート（全８回）
毎週土曜［総合］後11:30

［年經］
話說有無人成功用非日本既信用卡都可以買到Mobile/Mail ?

多謝巴打 追晒了 真係估佢唔到，真朋友先識送庭園大全俾小百合

嗰陣班女青春到呢 仲有maimai喺度

禾喜而家好似變咗代表乃團咁
定係我錯覺

呢條囡咁正叫乜名？

巴打就係其中一個？

蘭茜

佢係

恭喜所有P牌會員甩P
可以幫手派負皮俾夾band清
同埋可以用不推文喇

而家鬥長命 一打完就會爬對面頭 多幾萬咁

係咩

咦係喎屌

有心了

咩推？做左體檢未？

乃po冇人p牌了

上面已經有人係

我收返 有d睇唔慣平時有p牌果d ID突然冇左p牌

蘭仔大波波

但係我仲係見唔到啲正負皮數
定係咁樣係正常？

夠鐘睇廢喜

請善用不推文回覆

應該係你問題

新留嘅comment 喺最初唔知 1定2個鐘，係會隠藏正負皮數

啲英文題全部推哂俾清宮就得

原來係咁

俾機會你講多次

如果 Pepe 在場

第一條就卡關

垃圾喜呆咗唔適答

數字台廣告後係咪cut咗

係
要等佢一陣重播
另一個台已經播完嗰part

我睇緊Y台

自己留既言自己可以即睇到 人地留既要等1定2個鐘

呢個policy成年啦wo

梳囉 唔知連仔原來甩p只係甩一部份人

夠180日未

係喎

人地岩岩甩p唔知講比佢地知姐

未呀

搵人代訂啦

歪到呢

仲喺街，陣間唯有睇住林妹初放先

太好了
好耐冇lm

林 瑠奈（乃木坂46） 現正廣播中！！

開始了 好有氣質

冇p點分

4期

營運出力推

邊有人睇新四

寸到呢

林妹

乃團更衣室事件

牙掛個樣想打柒一姐

上星期音B得2m多少少view 呢次應該差不多

20k or 2萬, 唔係2m

2百萬

我一定係支持㗎啦

開咗14分鐘，而家18K

林妹把聲幾好聽

已突破19k

其實新人debut嚟講算多

同SR一樣乜都唔肯do

21K了

叫大家fight埋佢個份

就嚟23K，要加推了

廢喜

大家嘅港女香

出mail賣廣告

買左推巾了

港你老.....

廁比要睇了

有8個字好想聽日SR喺Chat度狂打

可以唔洗睇

廢喜冇前輩就識講野

屌你垃圾櫻垃圾喜

想做就去做啦

由今日開始，乃木坂更衣室潮文終於有更新版了

指原係節目講抖音私隱問題
而家啲中國飯開緊戰

廢到無眼睇

又或者叫佢講多次廣東話睇吓會點

記住開VPN

其實都幾難
靠估

花生
2020年仲用抖陰
有冇睇新聞㗎

大把架妹用 連你乃都瘋狂用

你想打 一生最愛黑xx香？
啱啱好8個字

似

so bad taste

呢句我唔同黑見巴搶啦

佢地用staff電話玩就唔驚嘅

廁比：我最愛嘅係香黑隊

嘩

嘩嘩嘩

頭先嗰句係咪玩9櫻

我甩左未

禾櫻黑咗面

閪面歪嘴係本性

俾人講中

一姐俾人講中心事，老尷到呢

你個名

#614
即刻衝去負皮了

禾咩正到

係咪問內定center?

謀朝篡位，要動用乃區蟈安髮懲治

禾

「一姐: 『果然係我做乃木坂既C』」

哦咩

漢字題即係玩9清宮

周慧敏

禾柴咁有錢都c唔到=禾櫻實力取勝

我的蘭世

年初台北live見到真人小似好仙

禾禾禾禾禾

肚臍

條腰

負左皮

指P好波

老婆豬

得一個點5個禾

牙梅拍完映像研之後鳩咗好多正

白梅

今晚有白麻？定係舊相？

一陣wow wow wow live定錄？

live?mail話準備緊

睇完結局都仲可以飯既係真愛

live
蓮加同咩都出唔到

舊啦，246點會有白

你最鐘意睇垃圾架啦

估下邊個頂位

一定唔係000、蘭茜
因為兩位今日都叫咗春

本日8月3日(月)22:00～TBS系『CDTVライブ！ライブ！』に生出演します！

「Route 246」フルサイズを初披露！ぜひご覧ください！

#CDTVライブライブ
#乃木坂46

指原好波知錯能改

好mk

日奈喺blog度話自己會出

乃木天10單合宿第一集好長吓，有成粒鐘睇

嚇死！仲以為一開波就嚟

屎達多

Miria日奈代打

好q

垃圾土hea到

月緒

不如趁出場前爆埋個Post佢

好MK

cdtv回顧咁多
幫手爆埋

櫻賣電

掛 有高清片源應該會cut返個靚啲既

筒井あやめ▶️渡辺みり愛
岩本蓮加▶️樋口日奈

爆埋啦
唔想開po

話說哩間嘢嘅總公司好似係香港註冊公司

屌你又真係駁不能到

一小時po等

爆末

996

995

998

999

1001